幾時表白係正常

鍾意咗好耐，近排行得緊咗，但又冇乜特別發展，同之前一樣，又唔知佢有冇feel，冇喇喇表白會唔會好唐突

Fdzone

88

用碌鳩插住佢把口 講我鍾意你 唔比佢拒絕

唔係咁架

我都想

明顯frd zone左

On9先表白

唔係幾多次嘅問題
係要Feel 到佢對你都有感覺 想發展關係嘅大前題下先去表白

唔知佢有無feel就千祈唔好表白
大家有feel既時候你會好肯定佢都有feel

我當然想發展，但唔知佢

啱ar，正解
亂咁黎盞死

原來是咁

極危險

講下笑姐，有咁勇仲上連登問咩

拿拿聲買紮花 去佢屋企樓下 大嗌我愛你呀我愛你呀bb豬 100次 嗌到佢報警為止

上堂 攞紮花 行上前問 受唔受溝呀

唔知佢有無feel =你可以收皮

利申：戀愛顧問

唔係必經之路嚟架咩

Friend zone

一齊左之後再表白係正常
聽落好on9, 但呢個世界就係咁

做引體上身個時

扯到最行個陣

認真，當佢要你表白既時候